[緊急]元朗有手足懷疑打算輕生 有冇人入嚟可以認到位置?

個post 1個鐘之前嘅 亦唔肯定係咪今日嘅相幫得就幫啦

推5下 推唔起就算了 1

推5下 推唔起就算了2

玻璃心

推5下 推唔起就算了3

推5下 推唔起就算了4

推5下 推唔起就算了5

小夫 大樹進來了

ok 手足再見

Push

推

push

亞玉冰室

唔好啊！！！！！有事慢慢講啊！！！！！

晚上無得食....即係今日下午的事?

幫推

姐係最後去過亞玉? 呢排客唔多 有冇機會認到

PUSH

有無手足去果邊望望?
或者識得起佢底知佢住邊頭?

推啊

搵一搵區議員?元朗區有邊幾個係黃嘅

幫手推

推啊救人

1

2

3

4

5

Pish

有冇邊位議員可以聯絡下啊唔住嗰頭 真係完全唔撚知啊

Pushhhhh

推阿

pish

中共未亡，需要每一個仲愛香港嘅人支持落去

推
唔好有事

推!!

推啊！

報telegram

黑警又偷人手機

幫手推俾老闆睇

幫推

完全唔知咩事

Pushhhh

推咗先 呀玉唔氆大 應該認人唔難？！

老漢

推 手足要長命先贏呀！

手足，頂唔順就先退後小小，睇開啲，依家步步向前已經有階段性勝利，仲有好多手足可以頂住，休息下先，👌

救人

亞玉有珍珠奶茶飲嘅咩？

推呀要揾返呀

推！

亞玉冰室，紅豆奶茶

推，唔係果區

P

推左先

推 大家幫手睇兩眼

亞玉冰室！！！

亞玉冰室！！

原來係琉璃心

一睇就知係阿玉冰室

Tui

我真係到依家都未明
自殺擺上網做乜
然後一大班記者/同路人要出曬去搵佢
過程要成幾個鐘
然後佢上網講返句：無事返咗屋企
就完咗件事

我唔知點評論先啱

推駛唔駛幫手啊係咪可以去台灣人道援助，唔駛咁灰，大家撐你

好彩佢無事了返咗屋企
都算係一種安慰嚟

冇事就好

手足

有時人嘅情緒變得好快嘅

下面有無琴獸打底？

大部分都黃

呢排都見唔少人打上午 下午 晚上 書面語口語混用 係咪我太敏感？

要持續有人睇住，自殺思想唔會一時三刻可以完全清除

好彩無事

好在無事

而家佢有冇事？

上下午係因為唔知點寫晝

Ｐｕｓｈ

今日戊日 開唔到壇做野

咁睇落似冇事了

天水連線已接觸事主 安全

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

噉我都相信大家寧願見到有自殺諗法嘅手足擺完上網然後安全冇事，都好過唔聲唔聲去咗跳樓吖

、

無事就好了
手足撐住啊

屌
又係啲attention seeker

又係天水連線

Save

開始好撚煩
其他人都係痛苦到想死,又咪係當初煲底之約一直死頂住,大個仔女啦,好好照顧下自己得唔得？
家下情況就好似戰場上打緊場,無啦啦有條友仔拎住大聲公裸住跑住大叫：我想死呀~

堅有heart

唔好做傻事
乖乖

睇得自己咁高?
食下黃店就被狗跟

要死都係鄭月娥黑警死先

唔該唔好自己攪掂自己，留命打壞人。

推推推

無事就好了

我自己覺得真心想自殺嘅人係唔會想有人搵到佢

與其講想死
更多係有難關想向人求救
就算解決唔到都唔係得一個人面對問題

總之人平安就好

都啱 人平安就好啦

佢應該都真係好sad先咁寫既
係想人關心佢
寫得出黎都唔會去自殺
真係想死既似會唔俾人知唔想人阻止

No

Push push

幫手呀！…：

推推

自殺/自殘傾向 智力存在缺陷

推到佢平安無事

辦法總比困難多

有咩事要出聲丫